廿歲仔，無學歷

十八歲，跟錯老闆，當初的甜言蜜語，令我仆心仆命兩年幫佢達成心願，最終完成了就炒咗我。
搬咗出嚟住，月租6500，連埋雜費，起碼8000
有冇人可以救我，話我知邊行有前途，邊到有邊做邊學嘅學徒。感激

做地盤或做IT

如果同屋企關係不是太差就返屋企住先，節省個租金
同埋一定要想辦法補返個asso high dip/ degree, 香港學歷好重要
人一到30歲學習能力就直線下降，書一定趁早讀

屋企冇位給我返了。。

It行業？？可以詳細小小嗎

去做機場看更

做sales

It就算啦 難學難精
廿歲先學太遲了

想搵得多錢可以做地產經紀
勤力點都會有回報
利申 未做過

機電署學徒

網上睇好似已經截止，依家仲請嗎？？

都估到係屋企出事，點都好，半工讀補返個學歷係最好。
或者你可報中電，地鐵學徒

9000幾蚊一個月喎 師兄

機場囉 做倉 做裝機 大把野做
大公司唔會亂炒人
好過做地盤 老細接唔到野做
就企左係到

9000幾，我慳啲應該都冇問題，但好似截止咗申請

去做學徒 / 考警犬(今年24,000月薪 )
去見銀行工(Grade A 應該會請中學生)

請問學徒仲有咩選擇，搵咗成個星期，全部都年頭就截哂止...

有技工 / 學廚..
睇你興趣

有上進心 搵份人工高 邊搵錢邊進修

利申：地盤佬 進修緊英文

免費俾埋你讀夜校hd

機電想升職都幾難

無錢無屋住唔做學徒有咩工好做

搵埋都唔夠執藥食

升降機學徒 長期請人

已經申請咗

升降機唔好做呀

知學歷最基本，冇嘢啱讀點計

我係冇錢讀，需要邊搵錢租屋邊搵錢咁讀。。

點解

做裝修佬

裝修學徒

準時收工返9放5

做學徒都唔好係機電做

有冇好介紹

搵d偏d囉
前排機場好似請人

係有心去學先去做 hea做就沒咩用
不過就勝在唔炒人

唔好去o字頭果間做

tg 有個群 你可以入去問下

巴打加油

多謝巴打

多謝各位的意見，我亦問過朋友，佢叫我讀安全主任個高級文憑，但係全日制，依家就煩點樣放學後搵8000返去交租

亦或者睇吓會唔會有兼讀制可以讀

datacenter看更
都叫it

咁你朋友又無同你講讀個幾十個鐘既安全課程就可以做saftey supervisor,而做安全主任要讀完個安全學位先可以做到

唔係讀完高級文憑跟住做兩年就可以係安全主任

跪玻璃都無？